{"translation-revision-date":"2021-01-06T18:37:48+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"assets\/js\/site-design\/font-size-picker.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Small":["Peque\u00f1o"],"Normal":[""],"Large":["Grande"],"Base size":["Tama\u00f1o de la base"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Heading Scale":["Escala del encabezado"]}}}